GME 87

最後5分鐘如果有能力既巴打 記得SET限價321以上!!!!!!!

被carry

DIAMOND HANDS 💎🙌🏻
32857

310係分界線
要企穩再發力一下打上去

好撚熱血

左手交右手係一個進攻戰術ONLY,你當左手交右手只係前進既過黎同進攻緊

Pin la

神仙打架...

搖撚準備

300都唔入就係等最後321 入 補佢最後一刀！
我黎last hit !

有能力既巴打SET $321買啦
利申全倉GME
沽哂TSLA同ARK

個倉冇錢了

屌其實好撚感動 全世界幾多人一齊set盤想守實每個心理關口&call strike位300 310 320

當然都要大戶支持

齊上齊落

大戶互嘔???

🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀

手足頂住

今日$2'000

過到320 係bouns
過唔到都係sh

棍唔落250,我就321 頂住

其實今日set定個價係因為驚lag機定咩？
我冇set time limit 好驚會玩完

靠大戶了

本身諗住訓都睇埋

上呀 頂住

頂得好緊

唔好放棄散戶

神仙打架
好好睇

最尾1分鐘set 321入1股有冇用

其實有咩憑據可以上到32857？

有無人set唔到32857？

睇到好撚肉緊

我要bonus呀

有能力既巴打SET $321買啦
利申全倉GME
沽哂TSLA同ARKK

沽空留緊力

空頭仲加沽咁撚癲
真係當睇戲都值

有

頂上

有冇usmart知點set 時限

決定all in係最後10分鐘
想睇啲西裝友食屎

google

SoFi用家係咪應該離場

頭先唔小心321入左

Td set唔過1300

有突襲佢

Godzilla vs king kong

今晚嘅劇本就係大戶vs大戶

支牛而家係要等好耐先提交到

由朝set到收市

牛牛掛單話正在提交咁點搞

防守同汁平貨

DIAMOND HANDS 💎🙌🏻
好撚緊張呀 點算 大心臟

me too

屌，正在提交囉
唔記set撤單前

sofi 加倉既朋友set 唔到三皮咁點

仲有23棍 頂住

等

push

大家預備接棍

我要對家班仆街傷到屎眼都不保

被支牛強制strong hold

我想問下點解唔好用融資買？
因為我未過得切錢落牛牛

睇黎已經有唔少巴打都睇到我眼中所見好唔好睇呀場仗

4點後擺明有大戶頂住310
呢度下下都係燒錢

3萬除5個數就入得

有冇人支牛set唔到32857

點set?

用支牛等咗十幾分鐘都係正在提交
即係點

即係盤後會有得short squeeze? 屌呀 sofi冇盤前盤後喎

想知我地散戶途中仲有無得買
同力佢搶低過32857嘅

我盡哂力，不過見識佢地點收科都夠過癮

大家有閒錢嘅準備滅世棍入市
溝平平均cost 最尾賺多好多

咁大舊肉冇理由冇大戶企我地呢邊掛

DONT STOP WONT STOP GAMESTOP

好似踢波最後5分鐘係咁互攻 睇完場邊個入波

頂住各位

最後技持 317入左20股
加油呀！！！！！！！！！

空頭含撚啦

Cls究竟咩人玩緊
完全插唔落

最後5分鐘如果有能力既巴打 記得SET限價321以上!!!!!!!

未賣既唔好賣 STRONG HOLD 齊上齊落

好睇過大時代

美國版大時代

滅世神棍既時候有機會俾人call出事

套戲大家都份出錢

之前係露台喝香檳咁開心

想佢地仆街好耐

加沽定破產
雖然我都唔想佢地加沽

咁其實收市keep到320係唔係代表盤後不問價入？

因為波動好大
正股買先hold到
陣間比人震一震就斬倉就冇7用

睇住佢地2點半打到而家我都覺得好攰好似真係打交咁

THZ

邊度睇到有人加沽?

釣左成晚魚
等緊棍入多飛 屌你老母

兩邊既大戶,同埋各位散戶

寫入歷史

姐係佢all or nth?

完左gme咪可以買返tsla同ark囉

除時比人斬你返唔到身

本身上星期五睇完個故事，有限錢下入10股，果陣只係放1股tesla 價但佢星期四咁唔講公義咁打壓散戶，最後用咗成份糧去All In
大家SH 頂埋最後20分鐘

keep 320收市＝99％ 星期一要ss？

我冇理解錯既話 佢還係要喺市場上面買黎還
咁有冇限期幾時之前要還晒？

得5萬鎂盡掃

現價都係31x，321係咩玩法？

大戶

上唔到

開始加力沽

Sofi set唔到

全地球一齊

屌晒我啲女 咁我屌咩

如果守唔到320 ,大家預星期一會幾多?
如果守到320,大家又預星期一會幾多?

7-8成大戶 2-3仍散戶發功

個倉紅住嚟睇 不過開心嘅

本身已經nth

佢根本輸唔起 只可以搏我地輸先

支牛要等先處理到張單係唔係代表緊你啲貨已經俾佢借咗出去

利申：ib咩問題都冇

IB SET 3xxxxx 都俾佢取消

真係要拍電影 好撚刺激

唔代表，因為下星期五係最遲還貨

賣埋其他股票
321買多幾股

任你玩

空頭似放棄咗收科 搏唔到跳樓算

拳拳到肉，互有攻守

唔好睇小自己 幫得1股得1股

一棍斬左你= 送比大戶= 豬隊友

你咪呀你 唔想見到你比人斬死

想睇最後五分鐘升停

壓力沽

屌好撚想睇

連棍

收到320既話可能盤後已經掃上400

但佢依家都係搏320以下

只要信！

好撚激真係

幾連滅世棍被斬倉既機會好大
當然你計過防守力好夠都ok
唔好孖盡 孖爆

同問

等，千其唔好重覆按

你想像下而家我地做緊既野就係輸流屌佢地屎眼

xl la, this year $60

$317入咗50

支牛等咗十幾分鐘都係正在提交
即係點求教

唔沽d人大手掃個陣會突然插落去？

最後20分鐘 !!
大家頂住 !! 好撚熱血

上呀

有冇ching可以教一教支牛點set期限

最後絕殺升停就真係拍電影了

數量2改3佢話持倉不足 可以點搞？

頂撚住

唔好 唔好 唔好

搵人拍電影please

倒數20分鐘！

輸少一轉先沒咁大壓力

有骨氣就依家入

我講緊佢哋啲short

隨時一倍

咁你而家320入100股得啦

大家最後5分鐘一齊set 321

棍既實際操作係點？
點解咁有信心係對家既操作？

頂撚住呀

要賣上星期五都賣左 屌你老母
大家力頂呀

Same 係set好定點

3點半起身睇
頂住

但係大市冇乜變咁奇怪 唔係應該會跌到傻如果準備收皮

我覺得孖少少都好危險 錢未到手既話寧願等下星期 反正都冇咁快ss

點解大戶要守310？

咁咪有多一星期

如果有能力既巴打 記得SET限價321以上!!!!!!!
可以提早少少買, 以防load得慢買唔切

未賣既唔好賣 STRONG HOLD 齊上齊落

我 正在提交

Pump it up!!!

見慣左大場面, 啱先太雞

鬥緊320個位
人地真係寸土必爭

如果SS維持到5日以上
下星期仲有20K OPTION等緊佢地

你下面有1股已經set左價？

我尋日同今日都叫左清倉,因為一早知佢地要套現,套現一定做到大市仆街,如果今次320,下星期仲有機會股JOY TIM

要輪佢哋大米

500蚊收市

就快股Joy
Joy完先低價入啦
我感覺Bitcoin反而可以避險

琴晚開市前10分鐘先整ac表示哭撚咗

下個星期首日點開場就靠呢20分鐘

真係打仗咁，鬥智鬥力，未試過玩股票玩到war咁

望真啲，佢收埋咗，有個細箭咀 好陰濕

係要守320!!!!!

一分鐘張圖啲成交量
每支幾千萬
加油呀大戶

有正股要清倉 下星期大市應該都係咁先

點解係321?

守緊321呀

320要佢輸埋底褲

哇屌
痴撚線

想知係唔係咁姐，我有入

你望清楚金額下面有個箭咀 㩒落去

我ok喎

搞下啲唔齊心嘅反骨仔嘛

最後15分鐘最玩BUG

究竟滅世棍會係最後幾多分鐘出呢

守到320 迫班賣call既要買貨 就算啲人唔行權都要輸錢

31x個位咁穩

好勁

呢個星期日日都要有貨還

星期一都夠佢仆街

痴撚線

一陣俾人call窿，直接斬你倉

我前日孖左100美都call我窿

保守估計一千都唔奇

最後1 min會買一股321 以示支持！

但唔係個個有錢行權

左右互搏
兩條友互賣 每次低一個價位來回拋接

好撚痴線

有聲

Wtf

美國佬真係好堅

究竟玩緊嘅大户燒緊幾多錢？Mindfked

直接打320位

可唔可以睇下？

想知過左20分鐘後會點？

唔好背叛契媽契爸

大户對打

你如果依家睇到個畫面一定仲好睇過第時拍電影,因為依家個畫面完完全全係兩邊子彈橫飛

其孛大戶仲駛唔駛今日平沽倉
佢地一直係咁大棍出貨 等陣仲邊有貨平倉

大戶CLS

屌爆佢 320

上

我覺得買得太多
盤後想出返少少
係咪應該set 320 above

食屎大餐既頭盤

跟住仲有主菜同甜品等緊上

Pump it up

班廢柴投降？
320 啦屌你老母

10點起左身mom到而家

冇 等星期一 即係下個交易日

320call有9.23K貨未清，如果今日收市價高過320
佢就要掃多咁多貨

上呀320

血肉圍城
想睇佢點死

大家鬥燒錢 大戶咁賣貨一定又蝕貨

我放多過你都得喎, 一樣價

股joy I am ready

Should be within a week or pay for the interest

主角要扮成咁

仲有20分鐘 keep住上

Thx 見到

收市囉

仲黎

守到320盤後仲想320買到？

即係點

有錢先得架

棍到未 好想溝

一分鐘都唔好鬆懈，大家一齊頂上320

佢老母有食唔食罪大惡極
321 gogogo
我拎果70萬股去串魚蛋都Lam lam脷

可唔可以解釋下

洗撚講呢d
發生咩事都SH到尾 就會$32xxx

佢發達真係應該，痴線

我都係咁

放棄咗 今日輸就玩完

wt it means?

哇勁撚精彩

你知唔知1股有幾多

elon 幫手開post 仲要賣佢股票
on9

仲有無貨出棍

如果守到，下星期一應該600

一方面要守住唔比佢斷 另一方面要有彈藥爆最後一下 好撚激...

屌 我一㩒就入咗。。。

我冇錢仲可以做d咩

佢地好多想買但俾人BLOCK 撚左

慘 唔明

30歲人未夠人生見證過
美股大溶斷
石油期權負數
大粒墨同佳事件
GMC 苦户打大鱷

上到去天堂我份CV 應該好靚仔

典型連登仔樣

簡單來講鬥錢多

Bradley Cooper

WE LIKE THE STOCK

好多大戶狂掃

要溶趁依家

盤中先可以平吧？

數學都要問？

Broker :陰9我？

又打多次320位

痴撚線 咬得好緊

每分鐘都出緊

都就收市,仲叫人大棍落,你真係完全唔知發生緊咩事唔知唔緊要,記得依家收市前要守住320,對家下星期一就會好撚慘烈,冇320就慘少D

我買哂成份糧喇！幫到盡20股

5min 會唔會好啲
尾5分鐘真係棍停既話就無仇報

呢招不嬲都有，不過好少人玩option 會即刻exercise
一野轟上去先有用 今鋪有今生無來世

what is this?

DONT STOP WONT STOP GAMESTOP 🚀🚀🚀

試吓唔好咁中肯

320 bonus多堆call
佢邊度搵貨平
先促成GS

一路睇緊CNBC個靚女Sara Eisen真係好撚刺激

海盗咁撚樣

一大跌你就要補錢 唔好甘做🥶

急！！！ 富途而家入錢買仲入唔入得切？

買itm option execute

用錢做fuel

同問，最盡500%

319.99

又有1000股車落去 cls

cls 320

武林大會咁

直接行權 CLS

最近十分鐘都冇棍 對家係都草緊力
唔好輸呀
我禁耐都唔訓就係等睇對家全家做雞都唔掂

咪下星期等佢32875除5條數set

wtf

硬到 一上320又跌返

我就沽曬d tsla黎入gme

316入咗少少
清哂其他股

即入即買賣

唔得

Us option itm can exercise instantly
Just u have to pay for premium

已經清晒所有倉 等最後5分鐘略盡綿力$321買入10股

最好希望321都買唔到啦

如hold倒320,市後係咪正常會升?因為要買貨來比人exercise call？

如果有能力既巴打 記得SET買限價321以上!!!!!!!
可以提早少少買, 以防load得慢買唔切

未賣既唔好賣 STRONG HOLD 齊上齊落

個系統封你直買
但你背後買ITM OPTION再行使入貨 其實無封到
簡單啲講 你可以話係BUG 亦都可以話係BROKER SET漏野

但而家低過321 一入321就買㗎啦喎
利申： sofi 撚

SH

支牛正在提交即係點
等咗好耐

DFV

GME 同 AMC 幅圖完全一樣

岩聽

好撚多1000 800 500股咁車落去

硬撚到 點毆落去都真係撐返上去

sh

如果要托 一股一股買係咪好啲

大棍呢？

最尾5分鐘升到溶斷係咪直接殺320 call

唔係set撤前有郊？

321gogogo

哇屌, 迫大戶比貨你
不過要好有錢先玩到

Set盡都得少少

而家改左 5*24 好似夠快

有冇ching可以教usmart點set期限

我有孖
但我防守力係全倉插20% 加GME跌到$1都唔會call

我諗我明咗炭治朗諗緊乜。。。

支牛唔比我買 話不支持交叉交易 我係咪要取消咗賣30000幾張單先買到

死 唔係好明個200shares
勿屌 我唔識options野

直情屌埋菊花啦

我都已經清曬倉,如果真係股JOY就係我地第2個機會發動,諗起TSLA跌返落去300都LAMLAM利

各位巴絲係咪都清曬其他正股

底褲都隊埋落去，加左十股

想知如果我有張option到期但我唔夠錢行權
有無銀行會借比我
明知實賺

320位好撚緊張

好飲仲處理緊

咪撚孖啊

係318 319擦邊儲力

無可能 要幾個鐘 不過可試

睇唔明 冇買開option

最後十五分鍾

入唔切錢
係其他股到走左 最後一分鐘入一股321
大家加油 衝

brokers 唔比你買股票
佢地諗到個方法破解

仲有盤後嘅應該

😭😭😭要入幾耐

正常5-10分鐘到帳

我準備入321 3股

買張call 行權

想問下點解我賣出無左期限果個setting

100 shares per contract to exercise when over the strike (itm)

好撚緊張

有個5分mins 即入既

明明睇住D數字 但係好似睇緊D 好熱血既戲咁 兩邊係咁爭320線

會唔會升到溶斷無仇報

變咗專家

銀行唔借 我借比你

Go get those motherfuckers

華爾街既經濟戰級數,真係首屈一指

任何時刻你揸多股都有用

點解

見到tsla係咁郁 睇尼空頭唔係好掂

升溶爆佢老母啊

準備set 價

唔會掛

323

都買賣唔到 有鬼用

係咪要end game la

如果有能力既巴打 記得SET買限價321以上!!!!!!!
可以提早少少買, 以防load得慢買唔切
唔好問點解 唔好怕蝕幾蚊美金差價, 今晚守唔住320 你賺得仲少

未賣既唔好賣 STRONG HOLD 齊上齊落

幫手推上去front page

320 大戰

留力最後5分鐘

屌 好激烈

笑到碌地

等睇黎個升熔

每隔一陣就有一條1000
佢地個世界我完全理解唔到

用 eDDA就得！

未

link?

睇下係咪有d未cut既單
有既話可能計埋多過原本你持有量先出error

買期權，美式期權可以即刻行權，咁佢行權就買到實貨股票了，但一下要100股，無錢無得玩

最尾em買返個一億就好睇

點搞 求教學

永遠都係320.00就落
0.01都冇多

又要打丁

好熱血既數字

試下囉我見有巴打話得我之前入都要搞半日

好似睇緊龍珠元氣彈

最後五分鐘先入

盤後空佬玩嚟無意思 應該守到就會搶貨

我同隻貓都未訓等緊收市好眼訓呀

咁癲

好耐都未試過刺激成晚
好有童年打online game既感覺

根本個stock limit係臨時加上去
點有可以改得切option 嗰part

即係買deep ITM CALL返黎exercise
花百幾蚊extra premium

我係有子彈加short 左指數

抵佢賺

賭中就唔洗老破，唔中反正都係老破姐

319已經殺到

估唔到真係要睇到最後

咁咪啱囉照谷個價上咋嘛

準備我3間broker 一齊落 做爆佢老母！

我都覺 睇下班老散會唔會sh唔到

紙倉學生玩家俾咗錢朋友，同人地戶口320入咗一股，叫做同大家一齊打

報仇咁報
空頭丫拿

幫手upvote 上front page

call都要我地接埋？

娘子，快啲岀黎睇神仙！

用力沽又用力頂

好緊張

edda 即刻有啦

The power of american options

無可能
一邊要320以上
一邊320以下
差一仙係一仙

320320320320320320320320320320320320

好刺激咩

掛單點樣先有限期果樣野？

頂爆佢

女仔都咁大興趣

佢都玩得我哋多

笑撚死我

Daddy 仲有13分鐘 黎未

清左amc all in

想像唔到最後幾分鐘會點。。。。只能夠講sh

去到依家放都幾on9

11萬車左落去，你唔好令我失望呀

最後10幾分鐘💎🖐🏻

？5分鐘入完啦

但係一買就最小要100股

咁多位大佬唔好意思
想問下牛牛美股孖展戶口
例如321蚊一股。咁我個美金戶口要有幾錢
真心想支持！好撚熱血

所以之前死SER懷疑唔係太多人
而係緊急SHUTDOWN落PATCH

好耐未試過咁熱血

eDDA 5分鐘內轉到數

所以我咪話點解IB唔比交易期權係有幾仆街既一件事,同尋晚係冇分別,因為如果冇鎖期權交易既話,我地可以瘋狂係低位加CALL,到時佢地點都要比貨,我鍾意60蚊加CALL,你跌到落60蚊再講

已準備貨最後5分鐘入

去睇分k

uped

係咪買得既都預左啲錢無左？
硬係覺得無咁順利

集氣320

320之戰,衝啊

321*7.8

尋日支牛都係咁

好彩清左死基佬爛蘋果

Call係咪睇收市個價？唔係盤後？

321

320 打左勁耐

今日先第一日

牛牛開始慢 正在提交等左好耐 未變正在成交

清哂

既然講到咁 加返一股先

set好鬧鐘岩岩醒

第一次買既股既我覺得好撚好睇

呢星期由咩都唔識變到依家咁

D 量終於唔係一股股咁成交

你預325美金 計埋手續費

走啦 分分鐘股joy

收市價

up!!

推！

大戶唔好比空頭睇死
320以上收呀

324！

打上去啦!!!!

最後10分鐘隻抽得好精彩

好撚正追住黎打

最後1分鐘一齊數321落321夾撚爆佢

咪321蚊美金

long call (買 call options) 即係買緊一張合約 俾你可以以行使價(strike price)買入100股

戰況好激烈

321.75投降未

爆上去!!!!!!!!!!

326

🚀 🚀 🚀

325!!!

爆左啦! GOOOOOOOOOOOOOOO!

324！！！！！

325💎💎💎🖐🏻🖐🏻🖐🏻

320320320320320320320320320320320320320320320320320320

有冇巴打知usmart點set期限

324

Above320

好熱血

有冇人set唔到賣價

破左320

上！

推

多謝你呀神射手

Photo or lomo?

321 x 7.75

好應景

好癲

gogogo

買呀!!!!! 321!!!!!!!

可唔可以頂到佢出唔到棍

上呀！！！！！

升！

CLS 2000幾股一下

佢平時yotube stream 都係戴頭巾

如果真係short squeez係咪應該盤中升得最勁?
因為option只可盤中平?

好撚勁

323!!!

唔好孖 現金買 冇就算啦

你去睇下價，下星期depp itm mark高左幾十蚊
算冇辦法之中嘅辦法
鬼叫個broker同中共一樣咁無恥

12碼 一係入一係唔入
我諗佢都無錢整溶棍

買早左

320!!!!!!!!!!!!!!!!

我都係咁 成個鐘都係正在提交

最近十分鐘都冇棍
好驚最後5分鐘呀屌
谷上去呀

行け

入多左啲幫拖
好熱血啊屌你老母

咁你咪撚買

其他股幾時都玩得，呢啲歷史性時刻一世人無幾次

上呀，緊張過 500-112

324
Gel得未

打到班仆街空頭破產呀
大戶

上呀 滅鱷導彈

我用念力！！！

GOGOGO

唔嫌高！有咁高衝咁高！

成功之後沽一買十

去啊！！！！

嘩屌！ 大戶好波！

依10分鐘好撚關鍵。。。

唔得啦 入返幾股支持下先

兩邊神仙打交

佢仆街喇！！！哈哈哈哈！！！

笑左
此生無悔

車撚左30萬落去 頂撚住

衝啊！！！！！！！！！！

Gel你老母 未完場

好撚滾動

cls

上呀集氣

反cup 啊屌 爆上去啊

329

321@2
SH DLLMCH

320蚊大位, 有78萬股call option, 如果320蚊以上就in the money自動行使, short個邊就要比貨人. 斷估佢地唔敢唔買番貨就過weekend.

迫人出棍

唔好鬆懈

Last 10mins to go！

羅賓班友買call 直接行權

好撚刺激

幫推
幫推

衝呀！

行權準備

14 @325

320唔夠 要再推高d 唔係一棍就落

頂實 !!!!

衝爆啊

up

大戶隻抽

快

OMG

馬上擺盤321 血肉長城

市價入 快

佢放撚棄左？

唔好gel呀 sh

溶佢老母!!!

$游戲驛站()$ 全世界4:59 set買入321 只要收市高於320 佢地就要買多我地80萬股 更加爆升！！！手動轉發！

好波！

頂住！！
我$415@5股 都唔撚理啦！！！！！

買左option即該行使=比錢換正股
1張=100股

幻想吓最後一分鐘全球散戶

契媽，等我

熔佢老母等佢永不超生

325

唔清都無用，跌到咁，早清好過。

班友儲元氣彈咁儲臨收先爆

10萬鎂冇晒lu 等睇西裝友同我含

有棍

棍上阿！

頂住呀！！！！！！！

熔斷就無仇報

關鍵位

今次到我地開香檳睇佢地跪地喊了
08年果陣佢地真係好賤, 賺完重要笑鳩人地

賺錢唔分男女

屌$320上

唔係, 睇擺盤

330都黎緊 amc手足恭喜你哋

328＠allin 埋

訓教

準備下星期睇樓

差幾分鐘，點解唔漲停佢老母個版？

破320果下真係差啲嗌出聲

今日第二大棍VOL

再推高啲 廢事比人一棍打返落嚟

完來鬼滅op d劇情係真實

320 up 收
佢地真係要含撚死

小心最後一分鐘一野比佢轟落去

加油 我得返一股可以貢獻

唔GEL！一GEL就燈
集氣！

頂住呀

仲有成十分鐘

cl7s

場波未完
唔好輸呀大戶

上呀！

好刺激

講野有骨ge 爸爸😘

Last 10 小心棍溶

有能力嘅再入 頂埋佢

睇死佢最後果分鐘先黎料

Set左喇 屌你老母
輸撚埋佢 💎🖐🏻

多謝你

係咪唔好過夜

賣晒ark
準備棍完入

頂鳩住

痴撚線
好撚刺激

hold the line!

加油呀上呀

set左321隊入去

仆街321

最後5分鐘要升溶佢

睇黎空軍好撚驚 大量加沽壓貨

係收市價要>320
有能力又睇岩價嘅唔好鬆懈!
難保最後幾分鐘有滅世神棍

唔係平左倉咩 @轉手率 話平哂架啵

對面好頑強

落唔返320

係咁係320到來回 cls

320!!!!!!!!!!
頂住!!!!!!!!
一鋪打殘 你呀!!!!!

頂實320

枝棍跌唔穿320

咪燈
過左10000先黎慶祝好冇

真係出盡力打

開始加沽

最後十分鐘仲緊張

sofi呢兩晚好抵錫

一支棍值4000萬

又滅世棍都唔跌

真係好撚大仇口

我覺得對家會係最後5mins想整到跌熔

要exercise張320嘅call都唔易
成24萬港紙

買得amc 好多都有買埋gme

屌你老母goooooo大戶goooo

痴線依家入，有棍就碌柒

精彩

321！屌住

26@ $321 冇錢啦 俾埋你

321入多手了

仲有9分鐘

賣盤冇力啦

咪at least 321usd

基本concept都冇就跟機

唔好理set咩住啦屌

有排你都未有錢拿呀

屌你老母上啊！！！！！！

絲打個id

掛多一股 321

加油

好撚緊張吖！就衝線！

上呀屌你老母

321入咗
頂撚住呀

🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀💎✋🏻💎✋🏻💎✋🏻

多謝你呀

接多左321
💎🖐🏻

買得一股得一股

仲話今日悶。原來咁先係最刺激

係唔係最後一分鐘先set 321?

仲有十分鐘天光！！！
頂住

我琴晚唔夠現金 孖展買左3股 今朝入翻錢 收左我25蚊手續費 FYI

1111111嗰啲人 ✋🏻🤚🏻 元氣

揸緊個信念呀大家

Last 一分鐘擺盤321 all in

321入左 支持！！！

320入加左少少注

我冇賣過!!!!!!!我忍到!!!!!!!!!!!!屌!!!!!!!!!!!!!!!!!!

已經用埋最後個d 錢加埋倉，幫手頂住320

睇足5粒鐘 好攰

前個幾個鐘悶到

原本預溝貨買唔5x 321
冇力了
大家加油

頂住

望住tsla個啲係咁沽 但GME仲咬得咁緊

哇屌, 成千股賣盤

就算唔過320 ，玩棍都玩到自損

滅世棍對鑽石底級防甲

!!!!!!

連環金剛棒
大戶救命呀

笑左

我覺得大戶佢有份

真係premium member 進場

正股驚閪

1@321

已成交

400都未穩陣 佢可以一嘢跌返落200

最後30秒入 321 buy order會唔會幫到手？

買咗

321 allin 咗了各位頂上

最後少少支持下

8分鐘

大家準備有能力既一齊頂320

可能d大戶自己就有好多320call

8MIN!

我都覺

唔緊要 最緊要入到 過到呢關大把你賺

真

加番大個SHORT %

💎🙌🏻！！！

FT一直都set唔倒sell order
屌你老味

冇set止蝕冇盛 ON9DKLM

玩左股市咁耐
大戶未輸過，包括今次

屌 佢早就應該出口術啦 一句已經ko

完全係神仙大戰

321已入 大家一齊集氣加油

.佢320一輸又蝕一堆貨

早少少好D 驚你買唔切

尋日盤前508
有冇ching高過我

納米鑽石塗層

衝啊

多謝你 一齊sh

上啊 屌

棍你個頭咩 知唔知咩事架

啲燈打得好，個攝記有料到

頂撚住呀屌

頂住呀！！！！

未來5分鐘是關鍵

好撚刺激 321gogogo

加油大軍

最後320入一股支持下

To all 仆街做空機構/華爾街大鱷

Hold the line

我已經頂盡

On9盤後1000啦

大家同我隊上去!!!!!!!!!!

上啊!!!

我心臟就嚟頂唔住

擺3股320.01 極速掃咗

頂住!!!!!!!!!!!!!!

如果收市>$320，大家盤後最少睇幾多？

已經買爆靠大家接

衝上330 最穩陣

Strong Hold啦

321 血肉長城啊

呢一分鐘激到

咪就係過晒黎

500-550

可能佢同d首富們飲住紅酒玩鳩班空頭

肯定有 佢憎撚到melvin仆街

💎🖐🏻🖐🏻🖐🏻🖐🏻🖐🏻

320入10股頂住！

最後7分鐘
頂住呀!!!!

強制SH到放棄，決定真SH

仲加沽 其實320樓下都係吊命

空頭今晚燒左幾多錢，中段開始就無停過鬥

好撚緊張啊屌

大哥我哋一定唔會輸

班人係咪仲想15x 入貨

攻呀

其實有咩分別, 唔係一樣咁計去exercise?

500

好肯定一直賣嘅得機構

上呀!!!!!!

準備收佢皮

100 100 咁買, 好明顯大戶

收左再講
捱埋呢幾分鐘啊

100000000

沽鳩哂全倉tsla 去買gme

對唔住大戶，之前以為你想割全球散戶
但係你最後為全球散戶而戰

最後衝刺

上呀 斬佢老母臭閪

最後一入🚀🚀🚀

岩先320衝上去接落黎個支棍唔知佢加左幾多沽呢

仲有幾分鐘

邊度有得睇

最後5分鐘升到溶就

呢刻好想佢快d收市

一早幫緊手啦佢 唔好咁話papa

走咗tsla同你死過

最後六分鐘！
呢幾分鐘點解好似過得咁慢

全世界4:59 set買入321 只要收市高於320 佢地就要買多我地80萬股 更加爆升！！！

華爾街內戰

出左幾轉啦

小心最後1分鐘大棍

守埋依6分鐘 泊大巴

我要bonus

痴撚線 點解呢十分鐘咁撚耐

冇曬錢啦 岩岩321 入多股 買得幾多得幾多

要set幾錢放，32857？

升溶佢啦屌

人類最後希望

唔好鬆懈 set 定價

頂住 即入左

Papa

320以上call貨
320以下廢紙

其實唔好再問盤後幾多啦屌。要佢張無銀碼支票呀

仲出力沽緊 睇尼最尾應該有大棍

仲跪? 華爾街集體自由落體show都有得睇

幅圖

中場有啲係左手交右手黎既
最尾個一小時就過癮喇

係

買既321 plz
$1 豪比佢啦

有冇人知320 同319 佢要平倉嗰條數爭幾多錢

我都係 321入左 唔差在 之前都輸得金俾佢

所以先話每一股SH都好重要 就係要逼佢咁樣流血流到死

沖呀 好撚熱血呀

掛左10股231 頂住

係咪叫垂死掙扎啊 軍曹叔叔

想問set 32857 有乜用？ 交左好耐都仲提交中

幫手upvote 上頂
排緊第四

320 入咗60股 YOLO

321以上 !!!
唔好320呀

呢5分鐘好漫長

我去個廁所算, 返黎睇結果

希望最後1 分鐘大軍幫幫手

80萬股

唔識 點解係321

方展博拿拿臨整條升熔收市啦

dragonforce

321啊屌你231

Option

出晒手汗

屌 點解一分鐘都咁耐

牛牛APP

D淡友去晒邊

入埋321@5同你死過

靠摩佬出黎泊大巴

打錯 sor

點解唔立即exercise?

最後5分鐘

真係守到320

329,320,321,322,323兩個價位咁SET,1股1股咁擺就得

棺材本都拎出黎

哇屌 岩先個支MOON棍仲大量過開市個支

最後一口都入埋了

買埋呢最後1股

好熱血!!!頂住呀!!!!!!

其實係迫撚死佢

5mins

尾5小心開大棍

已經清哂其他隊哂落呢到

一鳩升溶

屌你 好撚刺激

最後彈藥

一齊set價啊！

好精神

守住啊屌屌屌

頂啊!!!!!!!!!!!!!!!!

市值高過Apple呀

D藍登仔番左老母個西到換緊手應該

頂住！！！

升溶無仇報 點解唔依家一齊入350？

last drop coming

守唔住啦

佢老尾5分鐘出手

開始大棍

322 買咗，幫盡了

一野100股
突襲佢地

仆街黎料

321買多左5股

個ac淨係夠錢買多一股
博撚盡佢!!!!!!!!!!!!!

哇屌出力

好多100 100股 真係走左去行權

棍黎喇 頂住
過到我今日唔打J積福

頂住!

Gg

想棍

仆徍 超大金剛棒

滅世棍黎喇!!!

上番去呀

棍?

頂上去

321 呀屌

350等緊大家上黎

上呀！！

完

轉返Saturn V啦，呢支垃圾淨係去到leo

唔好阿

上呀屌!!!!!

嘩屌

@320＝256億美金？

好撚大棍

屌

咬大棍！！

又係呢招

頂住啊

omg 走呀

312

又1000股

頂住呀！ 上返去

佢真係想出大棍

又大棍

[屌我走埋我10股tsla 同你班痴線佬癲喇屌

有冇救世棍

食撚左

唔撚好吖

買左 @316

上呀屌佢老母

爆升完做我gf

唉。。GG

入到價先得咖
對面係咁沽

扯返上去please！！！

已經撒咗 但都係咁

衝呀!

1200 股呀 沖呀

上!!!!